<resources>
    <string name="app_name">Daily Messages</string>
    <string name="Salutation">Today is a great day!</string>
    <string name="Salutation2">Hoy es un gran día!</string>
    <string name="txt603">TE AMO DEMASIADO! Empieza la aventura.</string>
    <string name="txt631">TE AMO, cada día podrás encontrar una sorpresa en esta aplicación.</string>
    <string name="txt701">TE AMO MUUUUUUCHO dueña de mi corazón. Así como este mensaje, cada día habrá otros más.</string>
    <string name="txt702">Amo despertar junto a ti. Hacer silencio para no despertarte, caminar despacio y verte dormir.</string>
    <string name="txt704">Amo verte y tenerte cerca porque puedo abrazarte. Gracias por amarme tanto!</string>
    <string name="txt707">Más que a mis tristezas, más que a mis quehaceres\n
Más que a mis impulsos más que a mis placeres\n
Más que a nuestro juego preferido\n
Más aun que esto te amo </string>
    <string name="txt709">Pienso mucho en ti y siempre te espero con ansias!</string>
    <string name="txt710">Adoro la forma en que sonries,\n
el modo en que a veces me riñes\n\n
Y me muero por tenerte junto a mi</string>
    <string name="txt711">If I had just one wish\n
Only one demand\n
I hope he\'s not like me\n
I hope he understands\n
That he can take this life\n
And hold it by the hand\n
And he can greet the world\n
With arms wide open</string>
    <string name="txt714">I\'m so in love with you\n
It just keeps getting better\n
I want to spend the rest of my life with you by my side\n
Forever and ever</string>
    <string name="txt717">Amo tu forma de reír, tu sentido del humor, tu picardía para enamorarme.</string>
    <string name="txt718">Amo las ganas locas que le pones al cocinar y el laboratorio de experimientos en que conviertes la cocina.</string>
    <string name="txt719">Esta lejanía\n
Duele cada día\n
Porque no te tengo\n\n
No tengo tu boca\n
No tengo tus ganas\n
Y por más que intento\n
Ya no entiendo nada</string>
    <string name="txt720">Amo hasta tus enojos, cómo arrugas la voz por el coraje y cómo tiembla el espacio que compartimos.</string>
    <string name="txt721">Nunca habrá, cosa más bella que tú.\n
Cosa más linda que tú.\n
Única como eres,\n
inmensa cuando quieres.\n
Gracias por existir.</string>
    <string name="txt723">Every moment spent with you is a moment I treasure.\n\n\nAnd thank God we\'re together.</string>
    <string name="txt724">Paso a paso nos amamos. Paso a paso se conquista el Universo!!!</string>
    <string name="txt725">Es tan grande lo que siento por ti\n
Que tenerte no bastará\n
Que esto que me invita a vivir\n
Que me da la ilusión\n
Que será esa fuerza\n
Que a todos nos une de dos en dos\n
Será la fuerza del corazón</string>
    <string name="txt726">Nunca creí que en el día que te conocí sería el principio de una historia tan bella. Gracias por hacerme el hombre más feliz del mundo.</string>
    <string name="txt727">Pensando en ti\n
paso el día pensando en ti.\n
Enséñame a escuchar tus labios\n
a leer el sol</string>
    <string name="txt729">Ven, entrégame tu amor\n
Para calmar este dolor de no tenerte\n
Para borrar con tus caricias mis lamentos\n
Para sembrar mil rosas nuevas en tu vientre</string>
    <string name="txt731">Desde lejos nos tenemos en los mares\n
Desde lejos yo te siento amor\n
Desde lejos nos tenemos en los huesos\n
Desde lejos nuestros cuerpos se hacen aire\n
Desde lejos yo te puedo amar</string>
    <string name="txt801">Me encanta las aventuras que tenemos. Antes de ti, iba por el camino seguro… pero tú me animas siempre a ir hacia nuevas aventuras.</string>
    <string name="txt802">Te confieso algo? Cuando te conocí, lo que más me gustó de ti fue tu forma ser. Amo tus locuras.</string>
    <string name="txt803">Sabes una cosa\n
Te quiero niña hermosa\n
Y te entrego en esta rosa\n
La vida que me pueda quedar\n
Doy gracias al cielo\n
Por haberte conocido\n</string>
    <string name="txt804">La verdad es que sí me sorprendiste cuando me dijiste que sí. En serio? Nunca lo olvidaré.</string>
    <string name="txt805">Estoy tan lejos de aquí y a pesar de la enorme distancia\n
Te siento juntito a mi, corazón, corazón, alma con alma\n
Y siento en mi ser tus besos no importa que estés tan lejos</string>
    <string name="txt806">Siempre he creído que eres muy bonita, pero ahora que te conozco más, pienso que eres hermosa.</string>
    <string name="txt807">Y me quedo mirándote aquí\n
Y encontrándote tantos motivos\n
Yo concluyo, que mi motivo mejor eres tú</string>
    <string name="txt808">Nunca pensé que habría alguien que me amara tanto como tú. Gracias por tu amor incondicional.</string>
    <string name="txt809">Desde el día que nos quedamos atrapados en la carretera, supe que mi vida contigo sería ÚNICA.</string>
    <string name="txt811">Eres el mejor regalo que me ha dado la vida y por si fuera poco tu amor, me harás padre. TE AMO!</string>
    <string name="txt812">Han crecido en tu piel girasoles\n
De tu vientre nació mi motivo\n
Sentirme vivo </string>
    <string name="txt814">And she\'s everything I ever wanted\n
And everything I need\n\n\n - You are more than everything. I LOVE you</string>
    <string name="txt816">Amo la manera en que ríes de mis locuras, espero siempre poder hacerte sonreír así.</string>
    <string name="txt818">Sabes? Te admiro tu forma de ser, a veces quisiera poder copiar todas tus cualidades. Te amo mucho y te amaré todos los días de mi vida.</string>
    <string name="txt821">Mirar el resto de nuestros atardeceres\ny ver las noches estrelladas que nos quedan de la mano</string>
    <string name="txt822">Ya sólo falta 1 día para la meta. Pero ahí no termina la historia, sólo comienza. TE AMO!</string>
    <string name="txt823">90 days.\nWOULD YOU MERRY ME?</string>
    <string name="txt824">Contigo me casaría todos los días!\nTE AMO!</string>
</resources>
